[集思廣益]點樣教英文母語既人廣東話

我有諗過用IPA教佢廣東話拼音
但佢唔識IPA.
目標係可以講同聽
有冇人有比較系統既方法去教人

教佢ipa

好尷尬

教佢講粗口先

尷你老母

真係好尷尬

廣東話拼音呢？

如果唔係專業教既話
我教外國人都係教平時會講既野先
發音準唔準唔重要 聽得明就得